[火影] 假如你係敵國忍村, 有咩方法可以消滅木葉村?

我係大蛇丸既話, 做左風影之後, 會拉雷影聯手,
事成後應承比九尾佢地,
咁中忍選拔試砂忍+雷忍聯手, 實嬴硬木葉

同自己友講做咩都冇用，捉哂D二五仔先，之後屈尻自己友係五毛／ＰＲ

支那污糟陰道術

扮同團藏開會支持佢做火影，再陰鳩佢搶止水隻眼，十幾年後隻眼cd完用嚟控制嗚仔打鳩木葉

大蛇丸打三代時復活宇志波班？